兩個月大貓仔好似感冒

想問一下點解佢個鼻同嘴咁多呢啲野，係咪乾左嘅鼻水黎？同埋呢兩日都無屙過屎，真係幾擔心佢，如果呢一兩日無轉變打算帶佢去睇獸醫。

去睇獸醫，貓流感，我以前就係唔識..有隻我好愛嘅貓貓病死佐😭

唔好等啦,我隻貓兩個月大有貓流感,獸醫話好在早帶佢黎睇,唔係後果好嚴重

佢最多兩個月

即刻去睇
上咗眼就盲

流晒眼屎仲等一兩日，有咩事唔好後悔

已經book左聽日中午去睇，希望佢頂埋今晚

24小時診所啦

屌你老母24診所唔去仲等聽日中午
唔識養就咪撚學人養

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo